有邊間黃店西餐推介？

想要類似fine dining 成set 有頭盤主菜甜品果啲

觀塘普羅旺斯
旺角 咩amore corner

y show tasty
amitie kitchen

東歐餐廳

求黃Fine dining

銅鑼灣 Involtini

唔該曬各位

八又½

後街牛扒

llb bistro

大坑 pheromone

點解係黃？

何超瓊開

Amitie Kitchen 好食
但唔係 Fine Dining
係普通西餐

你 up乜9

Tony’s hell

plato

好難book